# DefiIntegration
Reproduire un site

## Objectifs
    • Réaliser une maquette pour une page web.
    • Utiliser HTML et CSS pour réaliser une page respectant une maquette.
    • Versionner son travail sur un repo github.
    • Publier une page sur internet.
    • Travailler efficacement en équipe

## Contexte
Pour produire des pages web modernes, il faut disposer des outils adéquats : pour le volet technique mais aussi pour la gestion du projet. 

## Intention
Apprendre à gérer un projet efficacement.

## Compétence.s concernée.s
    • 1.1 : Maquetter une application
    • 1.2 : Réaliser une interface utilisateur web statique et adaptable

## Critères de réussite
    • La maquette respecte les contraintes exprimées.
    • La page web est lisible sans feuille de style.
    • Le projet est bien présent dans un repo github dont le lien est fourni par l’apprenant. 
    • Les différents commits réalisés correspondent bien aux différentes étapes du projet. 
    • L’adresse web de la page internet est fournie. 
    • La page internet est bien publique.
    • La page est lisible sur plusieurs navigateurs. 
    • L’adresse web de la page internet se trouve bien dans le readme du repo github.
    • La page internet correspond bien à la maquette réalisée.
    • La page internet réalisée ressemble bien au modèle.
    • Le Kaban est complet, détaillé et reflète bien le déroulement du projet. 
    • Le journal de bord est bien incrémenté chaque jour.

## Livrable.s
    • Adresse du repo github.
    • Adresse de la page internet.
    • Maquette de la page internet au format papier.
    • Kanban Board.
    • Journal de bord.


> A envoyer par mail   
> Travail par trinôme
> Avant dimanche minuit   

## Réalisation attendues
Ce projet consiste à reproduire une page web choisie par votre formateur.
Réaliser   la   maquette   (wireframe)   de   votre   page   internet   au   format   papier   en   respectant la  demande suivante.   
Pour cela, décomposez aussi précisément que possible la page.  

### Réaliser   la   page   internet   correspondant   à   votre   maquette.  
Les  fichiers  de  la  page  internet  sont  mis  sur  un  dépôt  GitHub  personnel.   

### Tenir un journal de bord.
Chaque jour, chaque membre de l’équipe renseigne ce qu’il a effectué dans la journée. Ensuite, un mail est envoyé aux formateurs avec l’ensemble de ces informations.

### Kanban.
Avec l’outil de votre choix, constituez un Kanban qui vous servira à recenser les tâches à effectuer, leur répartition mais aussi leur avancement.
 
### Publier  une  page  internet 
Maintenant, vous savez faire.

### Conseils
    • Faire des synchronisations régulières que vous fixez à l'avance
    • Prendre le temps de bien se répartir le travail
    • Aider les autres
    • Garder son calme et rester professionnel
    • Bien définir les tâches de chacun
    • Jouer collectif, seul vous n'irez pas loin
    • N’oubliez pas que vous avez d’autres exercices et projets à rendre


### Bonus
Comment procéder pour que la réalisation des autres pages du site soit plus facile ?
Quelles sont pour vous les pistes d'amélioration sur ce site?
Quid de l'accessibilité de votre réalisation?
